 Quelle est la règle pour additionner deux nombres relatifs ayant le même signe~?
  \begin{quote}
    \color{colorSec}
    On additionne les distances à zéro et on garde le signe commun.
  \end{quote}
